碌鳩好興奮

又要叫雞了嗎？

得返一碌就算鳩數啦

要更加好對佢

我咁岩有兩塊閪